<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Virginia Casta침eda P칠rez</title>
    <link>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Virginia Casta침eda P칠rez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi camino en Innovaccion Virtual</title>
      <link>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi camino en LaunchX Lo que m치s me ha gustado: Las actividades y contenido EL esfuerzo por parte de los mision commanders El aprender y mejora cada dia sobre temas que ya ubicaba Tener esta experiencia  El tener esta oportunidad, me he dado cuenta que nunca se para de aprender. Caundo estuve en la parte de Frontend, me fue un poco complicado atender todo y no tenia la motivacion que tengo ahora, En esta misi칩n me proopuse ir al corriente, hacer todo lo que nos ponen y disfrutar y aprender de los lives.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola! Para mi la cultura de un desarrollador de software se basa en:
  Sus valores:
 Responsabilidad Entusiasmo Honestidad Caracter    Sus Pr치cticas:
 Trabajo en equipo Priorizaci칩n de sus tareas. Control del tiempo Comunicaci칩n asertiva Dedicaci칩n Motivaci칩n    Sentimientos:
 Tranquilidad Amor propio Felicidad por lo que hace    Emociones:
 Alegria Tristeza Frustaci칩n Enojo satisfacci칩n    Mas valores:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vikecp.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I  Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔   Soy Virginia, pero me gusta que me hablen por Viike :) Recien Egrese de la Carrera en Ciencias de la inform치tica Me encuentro realizando mis pr치cticas profesionales
 Me encanta aprender cada dia El conocer esta comunidad me ha ayudado demasiado, no tenia idea de todo este mundo antes de la pandemia, me encantaria poder aprender y mejorar mis conocimientos en programaci칩n.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
